有無人喺今個學期讀梗港專嘅Civil Degree？

識人有興趣想讀，幫人post